覺唔覺耶穌好偉大，為左比世人放假而自殺

想受洗

希望樓主抵得諗
做個偉人

學返2 3年魔術, 再係敍利亞行返幾個神績, 比美國定義就異端釘死, 再揾個孖生扮復活, 之後走佬.

自殺俾人放假果個係屈原

聖誕節

教唆自殺

No
係叫你做偉人
仲有得復活

佢又錯唔曬
知道有門徒出賣佢但扮冇事最後晚餐
其他人叫佢走佬佢就等人拉
同自殺無分別